限時樹窿 儘量秒回

有咩想發泄就喺度講啦 呢兩個鐘都好得閒

驚自爆就加我土耳其電話+905396152291 應該會搵到我tg

71之後失眠到而家
我係咪就死

土耳其電話

好多人都失眠試下抽離下唔好上連登咁密先
做下運動都有幫助

而家喺土耳其

土耳其係咪有自己語言

係呀 但有唔少詞語同英文讀音一樣 因為呢啲詞語都係由外國傳入
例如fotokopi ingilizce 你試下照讀就知係咩黎

[size=4]1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控[/size=4{

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

你幾時先更post

治安呢？多唔多打劫

幫我睇住大窩口個連儂牆！

so far都黎左個幾月 感覺治安唔錯
至少有好多次凌晨喺伊斯坦堡/安卡拉條街鳩fing都無乜特別野
係要小心啲比人呃 由其是伊斯坦堡

踩快d 啦屌你老母
成日淨係識飲酒去玩屌你老母
屌你老母

拆一貼十

由出世到宜家都唔敢追女仔 係咪失敗

唔玩等幾時

再拆再貼

因為無自信？試下搵多啲興趣識多啲人會有幫助
溝女我好渣

加油

仆街咁早訓？仲有無人

Hi

踩單車個post爛尾唔蒲頭

本身諗住到伊朗就開post 但呢排香港發生太多野 自己心情都麻麻

我諗下開唔開好